黃埔做咩多左咁多正正泡菜妹出入？

今晚見到個細細粒著短袖黑色睡袍跑嚟跑去

伯母都冇著衫係我面前跑來跑去

你老母都拎波出黎盪下盪下啦